[多圖] 幪面超人 × 腦魔終於出爐了

樓主拖左咁耐終於更新到咁多張圖出黎了
隻pixel art app好用到唔記得出po
廢話唔多講去圖(舊圖新圖大整合)

Den-O好正

話說拖左咁耐其中一個原因都係因為將d圖轉做sticker呢步出左問題，唔知有冇技術宅巴打打救下on9樓主
最後都要講翻句
垃圾whatsapp

好撚正

呢隻好正

回憶啊

push

好正

推

開槍應該要用G3 / G3X

連rider個特性都放埋入去
仲要幾夾
見到luna個邊笑咗
冇得頂

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

其實本身整既動機就係覺得腦魔有條界係中間似W
所以剩係準備做腦魔W系列
不過正負皮呢兩款就真係要配翻eternal同kuuga
電王純粹樓主私心

Jeng 有 eternal

agito

腦魔

幾時有得down

留名

隻pixel art app好用到唔記得出po
姐係咩app? 介紹下

等連仔變到做icon

有冇逢魔

有無ultraman

老貓再世

呢個唔係好認到

想睇沙灘亡者草加

lm

555呢

會唔會有Skull大叔ver.

㩒錯不推文
push返

Lm

Lm等Wts tg sticker

強制解除變身都諗到好犀利

有e哥正

你冇嘢下話，咁撚大張叫icon

有電王好撚正會唔會出埋OOO

樓豬要縮細佢唔難既

有冇得轉做whatsapp sticker

好型

whatsapp sticker link呢

電王嗰個好正，不過個面具喺後腦滑出嚟會好啲

好多W

見到古迦
正

超正

留名等sticker

留名 WhatsApp 用

正皮真係好啱kuuga

劉明

好勁啊, 用左幾耐先整到

正呀

呢個真心有難度
得閒會試

好撚靚喎

W解除變身

Pixel Studio
免費版都已經好夠用

好靚

我仲以為係草加

kuuga

留名等出埋昭和果堆

呢個好得意

Henshin

More

我都以為係

留名等WhatsApp sticker

等睇每個拉打都有一個

wts sticker

Pish

最正係樓主整到每款icon都係唔同拉打/變身者/型態

好有心機

正喎

得意 推

完全唔識幪面超人都推下

有冇kabuto

正wo
btw可能腦魔mix高達都好睇

跪求樓主出OOO

A哥同skull師傅表示：am I a joke to you?

Eternal算係最好睇嘅拉打電影

さあ、地獄を楽しみな！

推
留名出sticker

make 腦魔 great again

求wtsapp 版

eternal

Kuuga可否不要老

想要求樓主整
最好有埋塊紅色野反上去

仆街好似好過份

有冇tg版

我都跪求樓主整OOO同kabuto

幫樓主整左個靜態圖
頂住先

動態好難搞

推呀

留名睇動態

勁

想要sticker 好正

Push

高汁

推到有動態stickers

正

勁L正
LM先

樓主有無試過用Whatsticker整動態貼圖包?
我自己試咗初步成功，但係未publish
Add落Whatsicker個animated sticker keyboard > 開whatsapp > 轉輸入法做animated sticker keyboard > send晒D貼圖出嚟 > 自己 or 其他人收到add favourite就用得

隻手好似條撚咁好盞鬼

高質

會唔會有whatsapp sticker

求動態sticker

繼續推

Kuuga

Thx

正皮留名

支持出sticker

聖誕輕輕一推

輕輕push

留名等動態

新年再輕輕一推

正阿！

有無昭和拉打

推埋signal sticker

腦魔拉打Signal Sticker來了
感謝樓主素材